好奇一問，其實內出血係點醫架？

唔同器官會唔會唔同醫法？

肝腎點搞？

如果係腦又點搞？

檢查又係點查出黎呢？

Wiki

大劑野要開孔插喉放血
唔知有無其他方法
試過爆肺插喉放血
痛撚到仆街 仲要無麻醉情況下開刀

小事咪等你自己好返
而且通常唔覺

有片

講夠啦，睇片太重口味

現實就係咁

止血